有時會好想返去個間學校，果個工作環境，果個家，搵返個種感覺同溫暖

可惜永遠返唔到去了

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel